[搶先實測] Apple HomePod 獨家開箱評測，果迷專用超強低頻！

支持ray ma

希望香港快d出 同埋apple唔好再咁自閉

三千幾蚊

佢講野個Tone 仲衰撚過Siri

佢竟然用 iPhone ..

Homepod 好好j

3千銀 做唔到800蚊Google Home做到嘅野
分人聲唔得
叫佢用spotify播歌唔得
唱首Happy birthday呢D應該pre-load嘅野都唔得
iphone又唔係用唔到Google Assistant
買佢把撚電子垃圾

點解佢每講一句野 個tone 無啦啦會高左一隻字又低番重要有規律咁
屌你講野成個google translate 咁

係唔係駁唔到PC?

其實呢部野根本唔係用smart speaker做賣點
音質先係重點

當然Siri 係好撚On9 但作為speaker 我覺得唔錯

申利 果粉

有白圈